自爆十分鐘之後自己係邊

十分鐘後我會係黃大仙地鐵站

Same 上慈雲山

一樣黃大仙

十分鐘後我會喺厠所痾屎

我又係黃大仙

相認 你咩衫咩褲

係公廁

公司廁所屙緊屎

屋企

黃大仙

黃大仙囉 去緊地鐵站

東區醫院

咩事

屌 咁撚多黃大仙 出黎見我 相認者一人一百

天堂

十分鐘後插緊樓豬屎忽

黃大仙站

準備送家人最後一程

美國白宮

有冇咁撚多黃大仙啊
樓豬其實係咪開相認post

成班去拜黃大仙？？

屌15分鐘

上撚左地鐵啦 而家坐緊去九龍灣果班地鐵

屌 原來真

準備去黃大仙

我望住你影 巴打幾型

我望住你望住佢影 巴打幾型

Who’s care

我望住你望住你望住佢影 巴打幾型

我望住你望住佢望住佢影 巴打幾型

到咗黃大仙啦

真係黃大仙

成個黃大仙地鐵站都係連登仔 好危險

我張床

元朗

太和

我係心齊橋

印度

走左

再自爆 5分鍾後會係將軍澳

等埋我

中石化E5碼頭

香港仔隧道

黃大仙站已淪陷

車公廟站
深圳嗰個

南極

太古

樂富

驚自爆唔答

PP PdJ

難波

係你未來老婆屋企到搞緊嘢

暴風城

富士大廈

係樓主屋企

10分鐘後係屋企

20分鍾後又係黃大仙見